覺唔覺得香港對衣著既接受度好低

接受度低好明顯就係令香港冇自己衣著style 既原因

第一 香港人鍾意批評人衣著 著得多又話咁熱扮曬野 著得少又話唔大隻吾好學人著背心或者話d 女係雞

第二 香港人跟本對自己冇自信 比人話一話就吾敢著自己鍾意既衫 要去跟風 eg清一色既mk style 之前就jordan 而家就韓風

第三 你可能會駁我 第二點自打嘴巴點解吾接受人跟風 問題係果d 人以為自己好型批評d 自己中意著自己style 既人

吾

唔好理樓豬呢d垃圾